其實係感情台？

見到個人有感 是咁的
如果你第一眼見到佢外貌端莊 舉止正常 就算唔了解性格都想識佢嘅話 咁比人嘅感覺會唔會係膚淺 因為個樣而去識人？
第二個情況係 你同佢相處左一段時間發現佢性格幾適合 日久生情咁先係正常？
討論下

覺得而家啲人大部分都係睇樣先去識人

毒撚冇人覆

你會情願因為第一印象去博下
定係 用多啲時間去深入了解呢個人？

負皮又唔討論下